嘉寶漢堡名物冇咗

唔賣豬肉燒賣啦

冇咗炸燒賣？

豬肉

冇天理呀

等撚到下世
又恰鳩d毒撚，成日都叫兩位以上
唔叫一位

咪係
次次去等成個鐘

狗寶漢堡

支持黃店 等幾個鐘都要

太多外賣單 搞到堂食條龍長到唔識郁

我肯等呀
但係點解要恰鳩毒撚

去對面金龍一盒盒咁買

以前有炸鴨比$18 一隻
換左新舖就無左...

好多野冇咗....
而家真係專心做包

尖沙咀道自動門煩到呢，外賣又無得顯示，入面又迫，外面又聽唔到

好彩真係算好食

以前舊舖個位好少人食，開咗新舖而且又係黃店先多人食咗

但同以前舊舖相比，質素差咗勁多

以前啲南瓜湯又好飲啲，薯條又勁多調味可以揀

佢葵涌嗰間本身都好多人食
做埋黃店 外賣自取要提早九個字打電話

同埋越來越少野食

燒賣咁正竟然cut? 估佢賺得唔多

老闆個款都似想賺到盡 好多時明明無人手都仲狂接外賣堂食就等撚到你仆街

得返魚肉燒賣 講真佢魚肉真係冇咩特別
豬肉燒賣同佢個辣醬真係好好食

外賣有得揀㗎咩 唔係order咗就做？

呢間野真係幾好味 價錢又平 相比5guys SS

咁啲肉又真係去唔到咁貴
如果你去啲Burger 鋪 (唔係連鎖)
你可能會覺得佢哋值貴一倍 (淨係個包)

真

用app 拎定位先

呢排開始咁做
以前真係on99企係到等

佢芝士漢堡加餐都係收你48蚊仲想點，分分鐘金栱門都貴過佢，而且質素唔錯